有無手足今晚通宵唔訓耿笑高普

始終都係要哥帥出手教訓猁迷